# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-22 10:54+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: accounts/forms.py:25 accounts/models.py:51
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: accounts/forms.py:28
msgid "Enter a valid email address"
msgstr "請輸入符合格式的電子郵件信箱"

#: accounts/forms.py:29
msgid "password"
msgstr "使用者密碼"

#: accounts/forms.py:56 accounts/forms.py:102 accounts/views.py:252
msgid "This ID has not been activated. Please check your mailbox"
msgstr "這個帳號尚未被啟用,請至信箱點擊確認信函中的連結"

#: accounts/forms.py:58 accounts/forms.py:64 accounts/forms.py:104
#: accounts/forms.py:133 accounts/forms.py:144 lawyerFinder/forms.py:179
msgid "Please input something."
msgstr "此為必填項目"

#: accounts/forms.py:74
msgid "double check password"
msgstr "確認密碼"

#: accounts/forms.py:
msgid "old password"
msgstr "舊密碼"

#: accounts/forms.py:
msgid "new password"
msgstr "新密碼"

#: accounts/forms.py
msgid "double check the new password"
msgstr "請再次輸入新密碼"


#: accounts/forms.py:79
msgid "agreements for site service policy"
msgstr "同意服務條約"

#: accounts/forms.py:100
msgid "This ID has been registered."
msgstr "這個帳號已有人使用"

#: accounts/forms.py:118
msgid "Password should be longer than 6 digits"
msgstr "密碼長度必須要大於6碼"

#: accounts/forms.py:125
msgid "Passwords does not identical."
msgstr "輸入的密碼並不一致"

#: accounts/forms.py
msgid "Password should contain at least 1 number & 1 lower case & 1 upper case & 6 digits combination"
msgstr "請輸入一組包含數字,大小寫英文字母的密碼"

#: accounts/forms.py:142
msgid "Please agree before you register."
msgstr "使用本網站的服務前需要勾選同意喔"

#: accounts/models.py:54
msgid ""
"Required. 30 characters or fewer. Letters, numbers and @/./+/-/_ characters"
msgstr ""

#: accounts/models.py:57
msgid "first name"
msgstr "姓"

#: accounts/models.py:58
msgid "last name"
msgstr "名"

#: accounts/models.py:64
msgid "date joined"
msgstr "加入時間"

#: accounts/models.py:105
#, fuzzy
#| msgid "date joined"
msgid "date added"
msgstr "加入時間"

#: accounts/views.py:41 accounts/views.py:206
msgid "ID or PW mismatching"
msgstr "帳號或密碼錯誤"

#: accounts/views.py:110
msgid "Lawyer Member Registeration Successed"
msgstr "成功申請成為律師會員,接下來請等待工作人員的審核"

#: accounts/views.py:119
msgid "Lawyer Member Registeration Failed"
msgstr "由於系統錯誤,申請成為律師會員失敗！！"

#: accounts/views.py:250
msgid "Please check your new pw in your email account"
msgstr "請到信箱確認您的新密碼"

#: accounts/views.py:256
msgid "This ID has been activated."
msgstr "這個帳號已經被啟用"

#: accounts/views.py:264 accounts/views.py:309
msgid "Please Check The Comfirmation Mail In Your Mailbox"
msgstr "請至信箱確認寄送的認證信"

#: accounts/views.py:266
msgid "ReComfirmation Failed"
msgstr ""

#: accounts/views.py:270
msgid "This Email has not been registered"
msgstr "這個電子郵件信箱不是本網站的會員"

#: accounts/views.py
msgid "Old PW does not correct"
msgstr "您輸入的舊密碼不正確"

#: accounts/views.py
msgid "New PW Is Updated"
msgstr "密碼已更新"


#: accounts/views.py:312
#, fuzzy
#| msgid "Lawyer Member Registeration Failed"
msgid "User Member Registeration Failed"
msgstr "由於系統錯誤,申請成為律師會員失敗！！"

#: accounts/views.py:338
msgid "Invalid register key due to exceed time limitation"
msgstr "驗證碼已失效"

#: accounts/views.py:343
msgid "Account activated"
msgstr "認證完畢"

#: accounts/views.py:347
msgid "Register Key does not exist"
msgstr "驗證碼錯誤"


#: common/utilities.py:96
msgid "Filetype not supported."
msgstr ""

#: common/utilities.py:98
#, python-format
msgid "Keep filesize under %(max_size)s. Current filesize %(current_size)s."
msgstr ""

#: lawyerFinder/forms.py
msgid "Please input phone number that can contact you"
msgstr "希望律師回覆的電話. 例：xx-xxxx-xxxx或者xxxx-xxx-xxx"

#: lawyerFinder/forms.py
msgid "Please input phone number in xx-xxxx-xxxx"
msgstr "請輸入聯絡電話. 例：xx-xxxx-xxxx或者xxxx-xxx-xxx"

#: accounts/models
msgid "Phone number must be entered in the format xxxx-xxx-xxx or xx-xxxx-xxxx"
msgstr "輸入的電話號碼要符合xx-xxxx-xxxx或者xx-xxxx-xxxx格式"

#: lawyerFinder/forms.py
msgid "Please input email address that can contact you"
msgstr "希望律師回覆的信箱"

#: lawyerFinder/forms.py
msgid "Input title"
msgstr "諮詢主旨"

#: lawyerFinder/forms.py
msgid "Input contents"
msgstr "諮詢內容細節"

#: lawyerFinder/forms.py
msgid "Please input title under 20 character"
msgstr "請用20字簡述欲諮詢的內容"

#: lawyerFinder/forms.py
msgid "Please input by 5W1H"
msgstr "請輸入諮詢內容,建議由人事時地物著手詳述"

#: lawyerFinder/forms.py
msgid "the location that incident happened"
msgstr "案件所在地區"

#: lawyerFinder/forms.py
msgid "the type of incident"
msgstr "案件類別"

#: lawyerFinder/forms.py
msgid "Mail sent"
msgstr "諮詢郵件寄送成功"

#: lawyerFinder/forms.py
msgid "Please choose only one field"
msgstr "這個項目只能單選喔"

#: lawyerFinder/forms.py:33
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: lawyerFinder/forms.py:43
msgid "Categorys"
msgstr "案件種類"

#: lawyerFinder/forms.py:55
msgid "Areas"
msgstr "執業地區"

#: lawyerFinder/forms.py
msgid "Please Input Phone Number"
msgstr "聯絡電話"


#: lawyerFinder/forms.py:115
msgid "Certification Number"
msgstr "律師證號"

#: lawyerFinder/forms.py:116
msgid "Work Years"
msgstr "執業年數"

#: lawyerFinder/forms.py:117
msgid "Company's Address"
msgstr "事務所地址"

#: lawyerFinder/forms.py:119
msgid "gender"
msgstr "性別"

#: lawyerFinder/forms.py:122 lawyerFinder/forms.py:146
msgid "Registered Area"
msgstr "登記的律師公會"

#: lawyerFinder/forms.py:123 lawyerFinder/forms.py:129
#: lawyerFinder/forms.py:147 lawyerFinder/forms.py:153
msgid "multi-selection is permitted"
msgstr "可複選"

#: lawyerFinder/forms.py:128 lawyerFinder/forms.py:152
msgid "Strong Field"
msgstr "擅長領域"

# lawyerFinder/forms.py:170
#: lawyerFinder/forms.py:177
msgid "This Lawyer Number has been registered"
msgstr "此律師證號已登錄"

#: lawyerFinder/forms.py:188
msgid "Please do not input minus number."
msgstr "請不要輸入負值"

#: lawyerFinder/forms.py:194 lawyerFinder/forms.py:201
msgid "Please at least choose one field."
msgstr "請至少選擇一個項目"

#: lawyerFinder/models.py:66
msgid "AREA:"
msgstr "地區"

#: lawyerFinder/models.py:67
msgid "Please Choose The Area"
msgstr "請輸入可執業的地區"

#: lawyerFinder/models.py:88
msgid "please input the lawyer certification number "
msgstr "請輸入律師編號"

#: lawyerFinder/models.py:91
msgid "please input the career year"
msgstr "請輸入執業年數"

#: lawyerFinder/models.py:92
msgid "please input the company's address"
msgstr "請輸入事務所的地址"

#: lawyerFinder/models.py:95
msgid "the area that lawyer have been registered in"
msgstr "這位律師已登記的律師公會"

#: lawyerFinder/models.py:96
msgid "Registered Bar Association"
msgstr "登記的律師公會"

#: lawyerFinder/models.py:100 lawyerFinder/models.py:101
msgid "the strong field of this lawyer"
msgstr "這位律師的強項"


#: lawyerFinder/models.py:165
msgid "Category:"
msgstr "領域"

#: lawyerFinder/models.py:166
msgid "Please Choose The Category"
msgstr "請挑選擅長的領域"

#: lawyerFinder/settings.py:138
msgid "Japanease"
msgstr "日文"

#: lawyerFinder/settings.py:139
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: templates/accounts/register_lawyer.html:23
msgid "Please Confirm Again"
msgstr "請再次確認已輸入的資料"

#
msgid "lawyer"
msgstr "律師"

#
msgid "Afirstname"
msgstr "姓"

#
msgid "Blastname"
msgstr "名"

#
msgid "Cusername"
msgstr "帳號"

#
msgid "DlawyerNo"
msgstr "律師證編號"

#
msgid "Egender"
msgstr "性別"

#
msgid "FcareerYear"
msgstr "執業年數"

#
msgid "GcompanyAddress"
msgstr "事務所地址"

#
msgid "HphoneNumber"
msgstr "聯絡電話"

#
msgid "IregBarAss"
msgstr "登記執業地區"

#
msgid "Jspecialty"
msgstr "擅長領域"

#===========user inquiry table===========
msgid "inquiryTitle"
msgstr "諮詢主旨"

msgid "inquiryContents"
msgstr "諮詢內容細節"

msgid "incidentPlace"
msgstr "案件所在地區"

msgid "incidentType"
msgstr "案件類別"

msgid "email"
msgstr "希望律師回覆的信箱"

msgid "phoneNumber"
msgstr "希望律師聯絡的電話號碼"

#==========new user regist & repassword & re-verify mail==============
msgid "repassword mail resend"
msgstr "好律師你在哪裡-密碼更新"

msgid "verify mail resend"
msgstr "好律師你在哪裡-驗證信重寄"

msgid "New Member Verification"
msgstr "好律師你在哪裡-新會員驗證信"

msgid "Inquiry Mail Is Coming"
msgstr "好律師你在哪裡-會員諮詢來信"

#=========================================

#
msgid "KEELUNG"
msgstr "基隆"

#
msgid "TAIPEI"
msgstr "台北"

#
msgid "HSINCHU"
msgstr "新竹"

#
msgid "TAICHUNG"
msgstr "台中"

#
msgid "TAINAN"
msgstr "台南"

#
msgid "YILAN"
msgstr "宜蘭"

#
msgid "TAOYUAN"
msgstr "桃園"

#
msgid "MIAOLI"
msgstr "苗栗"

#
msgid "CHANGHUS"
msgstr "彰化"

#
msgid "YUNLIN"
msgstr "雲林"

#
msgid "CHIAYI"
msgstr "嘉義"

#
msgid "PINGTUNG"
msgstr "屏東"

#
msgid "TAITUNG"
msgstr "台東"

#
msgid "HUALIEN"
msgstr "花蓮"

#
msgid "PENGHU"
msgstr "澎湖"

#
msgid "KAOHSIUNG"
msgstr "高雄"

#
msgid "NANTOU"
msgstr "南投"

# ==========

#
msgid "EC"
msgstr "感情事件"

#
msgid "IP"
msgstr "智慧財產"

#
msgid "MD"
msgstr "醫療糾紛"

#
msgid "IW"
msgstr "網路世界"

#
msgid "EP"
msgstr "毒品問題"

#
msgid "PC"
msgstr "支付命令"

#
msgid "GP"
msgstr "政府採購"

#
msgid "PE"
msgstr "環境保護"

#
msgid "FC"
msgstr "詐騙案件"

#
msgid "HI"
msgstr "遺產繼承"

#
msgid "CI"
msgstr "公司經營"

#
msgid "CD"
msgstr "車禍糾紛"

#
msgid "ID"
msgstr "保險爭議"

#
msgid "RD"
msgstr "營造工程"

#
msgid "BC"
msgstr "兒少事件"

#
msgid "SA"
msgstr "性侵案件"

#
msgid "LA"
msgstr "訴訟程序"

#
msgid "LP"
msgstr "勞資糾紛"

#
msgid "BD"
msgstr "銀行債務"

#
msgid "NC"
msgstr "國家賠償"

#
msgid "TP"
msgstr "消費爭議"

#
msgid "EA"
msgstr "選舉訴訟"

#
msgid "FM"
msgstr "金融市場"

#
msgid "FT"
msgstr "公平交易"

#
msgid "PN"
msgstr "房地糾紛"

msgid "Profile Photo"
msgstr "個人照片"

#====================
msgid "Your Profile Has Been Updated"
msgstr "個人資料已更新"

msgid "Edit Successed"
msgstr "編輯成功"

msgid "Please Select An Image File"
msgstr "請選擇一張照片作為大頭照"

msgid "Process Failed"
msgstr "發生錯誤"

msgid "Your Profile Image Is Changed"
msgstr "大頭照已更換"

msgid "Selected file is not an image"
msgstr "選擇的檔案不是影像檔"

msgid "Please select an image file"
msgstr "請選擇一個影像檔作為你的大頭照"

msgid "Session Timeout"
msgstr "操作逾時"

msgid "Your Session Is Timeout"
msgstr "由於已放置了一段時間未操作,系統已自動登出"

